有啲嘢如果大家可以幫手做 做到選舉嗰日 可能真係可以踢走保皇黨

既然啲廢老咁容易俾人呃，咁容易俾人氹就由佢哋入手。
自己好難勸得掂啲藍絲父母 因為父母始終覺得自己子女係蠢 會俾人煽動 不如就由勸人哋父母開始

首先要探佢哋，例如係巴士讓座，幫佢抽一抽啲餸。 跟住就開始洗腦話題

例如拎住琴日義士入立法會啲報紙， 再用返佢哋啲語氣：「哎呀，真係陰公囉，林鄭搞到啲細路咁樣。」後生仔去唱K食飯咪算囉，做乜要搞到咁，一日都係個政府衰

又或者話：「哎呀，啲警察真係陰公，真係要成獨立調查委員會。」

最後可能林同佢講拜拜前加句 真係咪投民建聯

就算果一刻佢唔認同你，可能返到屋企佢諗諗吓又覺得你幾有道理 仲要佢唔係遇到你一個，可能轉個頭又有另一個後生仔咁同佢講

我無野講

推

要分化佢地 話奶共黨唔幫政府 要令廢老投白票

睇嚟樓主高估廢老嘅思路，佢地唔係容易呃，而係鍾意信政權，主子講嘅就係啱，所有反對聲音都係收錢/被煽動破壞社會安寧。
所以你一講黑警打人，佢地就會話抵死，最好開槍掃射。
期望深藍客觀睇野仲難過黑警辭職